麥康奈爾和趙小蘭到餐廳就餐，被憤怒的顧客痛斥：滾出這個國家

真正美國既民意

過街老鼠
佢個Twitter 美國人都鬧佢叛國

個老婆係共產黨黎

已經cls 到收買左參議院多數黨領袖

推到佢仆街

出賣真美國人

賣國奶共垃圾

雖然侵唔係共和黨出身但佢而家以經代表左共和黨

仲有代表正義

歡迎去Twitter 屌鳩佢

但trump真係太天真太on9，到今時今日重諗住可以用正常途徑推翻個選舉結果

連登仔話trump天真

琴日睇袁爸直播先知仲要眾人都知，華爾街

Keep 推

推到佢兩公婆仆街

明知自己位置，仲要娶支那人做老婆，抵佢身敗名裂，實好多料揸住喺對家手上

片入面寫10月19號

台灣人, 但zhaoxiaolan 應該係無視兩岸所有矛盾嗰類人

趙小蘭的父親趙錫成博士為上海嘉定人。1946年，趙父考取上海交通大學航海科，與江澤民同為校友

母親趙朱木蘭（1930年3月19日－2007年8月2日）為安徽省來安縣人[9]，為聖若望大學歷史系的碩士畢業生。

大把台灣人雙親都係中國人

其實唔好再諗法律戰了，已經完左啦

下星期就會係決戰

今日CBS有講到份國家安全報告

話內容直指中共，伊朗同俄羅斯等外國勢力操控大選。

之前麥康奈爾反插侵侵果刀

你睇下侵侵丫，無大屌佢

反而有小小尻屎咁講，你急咩呢？

尋日袁爸爸節目講左佢地同共匪好close

原來係兩公婆
果然一同啲中國人結婚就瀨晒嘢，一早比大陸搞掂咗

我都聽咗，好易搞掂

咁真係得返軍事法庭

佢哋死十次都唔掂

佢哋扮去台灣洗底

台灣大把共諜

吊得好!

娶個支那間諜都唔慌好人

賣國賊叛徒代表

18年的
之前得罪白左

仿家得罪埋侵粉
RAP

即係大選之前屌佢？ Why

更加證明主流媒體封殺民意

有免費西屌有合法錢收, 你肯唔肯?

佢令我唸起 CCTAI

可惜唔係連登仔總統

話誠哥太窮

But why 點解屌佢

趙小蘭個妹又係中國人民銀行non executive director

有無原post

其實應該係你點解要問

全間餐廳一個粉粉都冇 8千萬票？

又有奶共左膠

條片2018年㗎喎

我都唔明

咪即係美國人一早已經屌

屌到而家

咁你要反省下

屌，原來係on9 仔
段片2018年
九唔搭八

你返出去啦

有無懶人包？

咁即係唔天真

呢個麥康奈爾咪就係上年過香港人權及民主法嗰陣喺參議院阻頭阻勢嗰個多數黨領袖囉，如果唔係黑警圍中大理大，佢應該會陰啲拖死個法案等冇得拎上去俾trump簽

你呢個時候放呢條片出嚟都係想人覺得美國人鬧佢係因為佢承認拜登當選

但係如果係大選之前就已經鬧佢 咁個方向完全唔同喎

即係話美國一早已經知佢奶共

一直有屌

今次拎返出嚟再屌

冇唔同

ok

中華民國人 支那得個70年

佢自己冇錢，唔係老婆靠中國搵到油水，佢邊有咁多錢同資源搞選舉活動

就係有呢個老婆，至可以坐到呢個位

上去Twitter 煲大啲

個陣一早驚佢拖死法案啦
班冇腦連登仔仲比人帶風向開口埋口大豆侵唔願簽
擔心被D潛伏共匪係關鍵時刻出賣仲好啦

支那最中意就係買通－關鍵少數

推

我都係尋晚聽袁爸先知

過街老鼠到
拜登8000萬人投票但係演講直播得1000人睇

仲有代表落選

Dead Live Matter

好多死人票架

又係，大家互惠互利

條片好多死人睇live

中途出家商人從政

正 就係要呢d

台灣外省人大部份同支那人冇乜分別

梅鐸、朱閪佰格、到而家呢個麥康奈爾，殊途同歸

索羅斯

趙小蘭老豆趙錫成係江澤民同學
趙小蘭同麥康奈爾結婚度蜜月
就係去中國見江澤民

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問黑警冷血林鄭殺港(狗隻#60434)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我見到不過冇理佢
一早block 左

咪即係香港江洛士列顯淪呢啲囉， 本來已經人渣底㗎喇， 娶埋黑狗毑食埋支那幼幼更不可收拾.

中國式陰道

佢成家都係

2018年嘅事

趙小蘭=共諜

舊片

2018年10月

老婆家族早已富可敵國，相比下係佢食軟飯

用軍事咪似獨裁政府囉

佢係咪之前想阻人權法案
但係頂唔住壓力支持番？

民意就爆
沉默!就被人當契弟!

抵撚你死呀老油條

唔聲唔聲俾班小人攝晒上位

唐靖遠
@tangjingyuan99
·
53m
是以前的視頻，不過挺應景的。

睇下都知 GOP之中佢最撚奶共

好romantic

佢而家先衝出黎承認拜登
得罪GOP 選民
即係兩邊不是人
睇唔出有咩政治智慧柒到比人話25仔
除非中國/ Deep state 被逼到死要快快叫出黎幫手

大把香港人雙親都係中國人

一開始就勇武咩！人心未夠堅定要一步一步，最後一定會出手！

美版湯渣華

條友死唔過新一輪Covid relief package啲人咪屌囉

就係要用軍事捍衛番民主。呢個就係美國立國以黎既核心價值

果時覺得趙小蘭有份係背後左右麥康內爾

當連登仔想既時候 台灣就係獨立國家
當連登仔唔想既時候 台灣又變做中國一部份

變成美國人都忍唔住想打中國共產黨.
美國政府幾時主動出擊
定係又怕開第一槍會失民意

係共同，咩左右

民意都唔係China Joe度

但係一樣可以俾人話獨裁軍政府，所以要處理得好小心

對外國先會用軍隊，對內只可以用投票同憲法。
所以唔洗ff

破壞左民主投票制度就馬上變共產黨咁。軍隊唔會陪佢傻

龔小夏博士話佢奶共一早都唔係秘密

搖擺川普

露晒底

呢條友真係好黑人憎，上年個個驚侵跪中共果時，反而係麥康奈爾係度阻頭阻勢
而家又第一個衝出嚟奶孌童登

越南人同台灣人 wow

最後佢都無阻個香港民主人權法案, 呢D老政客, 好識玩牆頭草既, 邊便大就買邊便

係鍵盤時刻交戲

睇嚟你聰明過同有plan過trump

為銀行印嘅廢紙出賣靈魂

好正

好似話段片係之前

一直比人屌，屌到今日仲要屌

趙小蘭

不用分那麼細，我們都是中國人！

竟然無神戰現身！

得把口
即場開拖呀嘛應該
估唔到美國人都係咁廢

有條八婆講dismiss
果啲係咩餐廳黎

教老豆屌閪

麥康奈爾好似上年已經奶共，係咪有份反對取消關係法？

奶左好耐

一直都係中共資金支持佢上位

在場美國人太有理性，竟然冇成隻碟刀叉飛過去

列根咪又係咁
冇咩問題